[突發] 深圳配合港人鐳射詠香江 並以「鐳射革命」作口號開始

第一次首次中港融合

企開啲啦

射到咁柒

呵呵

有冇source睇下?

封鎖晒喇

推

因果由國 容港治己

大家應該搞一次天水圍活動
以和理非 輸出革命為題
用laser 筆射去深圳 同埋 向深圳方向大叫口號

配合國貿

push